未訓既咪入黎傾下囉（58）

推呀推 讓這post推

lm

[bam 圖]

一身蟻

咬你

下？

上 ？

屌你老母又打漏一隻字

糖糖！

抄我講野

又柒

你幾時講過

樓豬人生真累

好耐之前 媽咪同我好似

做乜改咗名

中？

左 ？

岩岩突然諗到！因為你係我個仔

右？

堡主

媽咪

平身

1左

前？

少左好多收入 點算好

去食野未呀
你尋日講話想食菠蘿油 我依家好想食

pt

bf

好似好廢

noted喺柒柒簿

未 仲餓緊

又話食左野

想你留意到

why not gf

後？

why not both

我0仔

人地有小氣簿 我用柒柒簿

但少啲

搵你返黎耕田

會窮

東？

請我去未

好耐冇見 你去左邊

元朗9.9七點半有人鏈

南？

仲唔去食野今晚無牛扒

真 所以好飽 純粹想

驚你整污糟個地方

西？

北？

我係大哥哥

奇仔好耐無開post

從來沒我份

高？

媽咪係咪想餓死我

唔好再引我

真
樣又柒

寫你個名我實見到架入黎

柒左
柒埋右

矮？

唔係

肥？

瘦？

好掛住你嗚嗚

天？

慘

冇仔

地？

溝我就有

你而家無 將來會有

掛住我啲咩

我中意哥哥

長？

情願冇

你依家食左野先

菠蘿油 蛋撻 熱奶茶
我唔中意飲奶茶 但依個組合配奶茶最正

圍爐

popo？

抵你冇人幫襯

柒曬

pepe ？

我收一收皮先

真 我就係哥哥

Peppa?

話唔係喎

pepper !

乜都未食 一陣食杯麵

終於有野唔似

鐘意我吧

你係我同楚楚個仔

join

come back

唔該曬

原本今日放左工去接我女朋友放工
但佢話冇買m巾我咪即刻鳩衝去一田睇有冇
我放工放4點
而佢放430
我已經即刻去搵m巾同撘車去荃灣接佢
但係最後都遲左20分鐘到
佢已經係wts同我講我好煩唔想等我
而我過黎佢又話我遲到
之後我到左去接佢
佢夾左成一個大嘅公仔
咁啱我書包有啲放工出完汗嘅衫我冇攞袋裝住
佢就係咁話我，唔攞袋裝住
又話我遲大到
我咪即刻大聲小小講左句
我係因為去買m巾而遲左上班車先遲到
我講完佢就即刻喊
話我俾說話佢聽
之後佢一直喊
我係則邊係咁話唔好喊
無事無事
之後話我鬧佢
話我唔在乎佢
就同我講分手

我好乾淨 冇老泥 唔似你

唔字咁細粒係咩2c

你高 join乜

No

you're welcome

就係咁同我講分手
我真係懷疑佢有情緒病
好少事就會喊

你又係爹吔？

我頭先都係食杯面 煎蛋

即係點先 你中意飲熱奶茶？

冇2c

嘻嘻

Join too

I’m bitch

死港女 一早要分啦

但係我樣柒

佢同你講左分手之後你有冇做d mea ?

楚哥

你乜水

想食好啲

正

你唔柒

i know

係

遲都係因為買野比佢喎

我咪係我囉

你靚

成個將軍澳我睇曬
每日任務 - 自爆 （1/1）

我柒

媽咪好型

懶得落去買 我係廢人

飲親都肚痛

唔識你

一齊柒

同你哋9up玩膠嘅日子

你收錯風 嘻嘻

咁我走先

黎搵你

屌
好撚mean

我都懶得出街

呢排日日痾

我都覺
你有無偷偷地笑鳩我

係開心笑

一出街就見到一對對情侶真係唔好怪毒撚唔想出

歡迎突擊我
但係我唔出街

真 已經好多日冇出街

好小事啫
m到情緒起伏大啫？
之前有無試過咁嘈

Pinned location :

因為你個邊無野好食？

有無睇醫生先

我約你

以前拍拖成日去將軍澳

Come back

一齊靚

真
我呢2日無落過街

我覺得你靚

係咪想引我自爆

過一排就冇事架啦

好啦 開心就好 super!!

有媽咪就開心

買曬戲院啲單數位 唔比佢地坐

想睇戲

驚嚇親你

你叫到就唔走了

將軍澳歡迎你！
但係有咩好行

行山

心動了

我又要見媽咪

好耐

我都唔知

真毒唔出街

係陪下我plz

自己睇住啦 唔舒服一定要睇

有阿仔都開心

好耐無睇了
不過黎緊it2一定會去睇

唔會

唔要

知道 唔會要媽咪擔心

真 山多

你係樓下等我

咩都想睇 但唔想自己睇

佢喊緊果陣呢我一直係到同佢講唔好喊
無事無事
但佢一直係到喊
成街都係到望住
我可以點
我果下嬲到直接揼落牆到

日日都去

好少聽人講會行將軍澳
因為真係無乜特別
除左有兩間戲院睇下戲

未見過真人不能作準

佢啲態度咁閪 當你工人咩

架架

Me too!!!

我話唔好咁
講左對唔住
但佢就話
未見過有男朋友係女朋友喊果陣一直係到比說話聽
但我乜都冇講過
我話對唔住同埋叫佢唔好喊

你係屋企等我

可能係我嚇親你

死仔無義氣

你乖

我成日自己去睇
不過鬼戲就唔敢了
你去睇鬼戲囉 睇睇下會覺得有人坐你隔離

買飯比我

我冇媽咪咁蠢

佢講左兩次我遲到
又話我麻煩
之後又屌我唔帶個袋裝啲出汗嘅衫
因為佢唔想攞住個大公仔就話放落我書包
但我書包又有出汗嘅衫
所以因為咁而屌我

就係因為自己睇得太多
我咁毒 鬼都唔敢埋我身

唔係
之前都係咁
有次因為佢上我屋企
但我冇去接佢就喊
因為之前我都會接佢

媽咪想食咩

我唔明佢點解會因冇我冇帶個袋就屌我
但我之前都冇帶
佢都冇出聲

但佢就係唔想攞個公仔就屌我

真係on9 以為對佢好係應份 唔識體諒人

好期待 第一集睇左兩次

當自己係公主咩

好man

互嚇好無

算叫近我掛
睇戲都真，成日入去睇

我驚小丑..但我依然會睇 唔知點解

好

咁佢有問題啦
咁小事都屌

唔蠢點氹你地開心

佢唔識體諒你喎
同埋洗唔洗次次都接啊

我同你一樣

閪
不過感覺上佢唔係真心想分手
好似係躁底然後衝口而出咁

下次買飛叫我 我買你隔離位
又咁講自己

咁我咪氹唔到人開心

屌你牙

真心想食菠蘿油

發脾四就講分手
小朋友咩

同媽咪去睇戲
講真話都唔得咩

有印象你講過住邊頭
都算方便既
Popcorn睇都唔錯

冇下午茶啦

真 我都驚 但係個種刺激感好痴線

又要生多個仔

係咪想嚟接我

油嬸

真

辛苦你

屌你
我好開心喎

巧京

即係話我蠢

我唔知啊
我無論做錯好小好小嘅事佢都會屌我

好似有次咁
我去等佢放學
但我係第二個位等佢
佢行左去第二到
我去搵返佢，佢鬧返我
話我唔知做乜撚野去果到

頂 我隻腳又拉親

老馮受佢氣

我唔知點先為之體諒我
我每次放工都會去接佢放工
我都唔會話攰
我都堅持去接佢

但今次係遲左
都唔洗咁講野

睇戲唔準咁多野講架小朋友
咁我都死毒撚 油頭粉面

分完手你會仲開心 如釋重負

我好乖架
但你有人要 我冇

我唔知佢係唔係真心
但臨走果陣佢同我講我地已經玩完
攞我同其他男朋友比較
話我係佢喊果陣唔理佢
仲俾說話佢聽
話我唔重視佢
但明明我好重視佢

係喎咁就6點半

我仲係床

一齊圍個爐

我摺

好中意睇鬼戲

但而家唔開心
真係好鐘意佢
但點解成日都鬧我
每次我都忍住唔出聲
一直講對唔住
但今日我燥小小
大聲左姐點解要喊曬口話我唔重視佢

今次比你生 生浮仔個陣痛到死

小心啲牙

無啦啦做乜拉親

pet pet當家

一齊蠢

知啦巴打條女

咁衰都鍾意

我太肥

拍拖拍到咁辛苦為咩 有無諗過放棄段關系

唔要

交換

好廢

今晚又自己一個食飯

唔知

晚晚都係

好得意

咁食麵，咪唔使又自己一人食飯

嚇到瀨屎

鳩跑?

好啦媽媽帶你睇戲
就快無了

記得拉筋

你有比咩說話佢聽

係梳化攤緊

你識啲野呀下！

我反

太可愛

多謝媽咪
唔好自己嚇自己啦

好港女
以前d男友一定係咩都就晒佢
養成左究極港女

我都係

hea到
即刻坐起身

渣ga

我係咪都要開始習慣下 晏少少落街散下步先

The conjuring
Juno套疆屍都好好睇

咁算

到你啦今次

當然 我有去睇架

10/10

你copy個標題唔得嘅

點知銀包無錢
一段時間架啦 我無係到叫春姐

7/9 今日

定你用app

同你食

真心不了

我信7成 同埋我屋企後面有座山

對唔住囉
不過我唔坐 吹咩

九唔搭八

想gun解放軍摺被

開心share

我用app

搭嗲嗲

冇

1/10 低汁 重作

反叛期

今晚

痛

我覺得靠嚇

咁好似熱鬧D有人陪佢

好撚得意

講起麵 我阿媽驚我唔食嘢 出發前買咗幾個杯麵比我

點會無啦啦拉親

陪你食

新屋嶺係真有其事
如果我係識當事人 或者 同佢地有d關係既我都會做
我完全明白有幾撚絕望

去撚狗

見你咁識野 比多隻你

摺到起角

安安

打呀我笨你係我邊個呀

無事既

屌你正牙

消失的畢仔

老公

sick ball

你同廚廚傾掂去先

可以要黎量直角

俾條女綁架了

我休息

唉

佢走黎搶我野我要同佢傾？

邊個都唔係

我

梗係拎來劈友後果自負！

咁我退出

我食緊

Sweet

渣架

惡到

乖，我許配高達比你

譚仔緊

好啦 做個朋友仔囉

佢退出咗喇老婆

我會返黎搵你架廚廚 等我

我摺被

出黎呀 隻揪

想養

都話佢退出咗

你最中意食啦

咁樣唔係我想要既

你收皮

我係1A班陳小明

不了毒撚唔見陌生人

其實我無迫走佢

我係6E班既陳大文

又扮

點解要咁做

師兄好！

佢情我願架點解

好似你咁

唔洗

師妹

我唔渣

唔想你sad姐,你唔sad就好

佢唔願

唔好摺

師弟

依家就返

呀 你好有質素呀下

大家咁話

佢幸福就好

一個人 會上癮

咁到我走囉

又嬲

咁快

偷走！

Bad bad

你又話我迫走佢，你又唔想咁，我要走又唔比我走

唔晒D錢係依D地方，課金仲好

唔係你估

無乖過

做咩都唔使理人

咁你走啦 拜～

你玩咩game其實

⋯⋯

咁你想要兩個？我都得嘅

dee dee不OK

碧藍幻想騎空士就係我

一定係我鐘意食啦

唔係兩個 係全部

歧視我碌鳩？

未聽過 唔打機

難道不是嗎

是旦啦，go ahead

我想架咩 我都無得簡

最多我陪你陪多啲

你又問我

了解你 了解美

Hello

咩料啊？

同情你了

yoyoyo

yayaya

好耐冇見

輕輕的返嚟留個名

你sad左成日
點先可以開心返

Oiloiloil

恭喜巴打

幸幸！

爽

係大家果陣關係
鐘意種感覺
佢話我對佢越黎越差
乜都做唔好

係咁犯賤 認真

兵

冇諗過放棄
但想大家一齊改變磨合
但真係唔想成日比佢鬧
同佢講過唔想比佢鬧但最後都係比人鬧

我大聲講左句

我遲到係因為幫你買m巾先遲到

佢話因為呢句搞到佢尷尬
所以佢就喊

楚楚（閹閹一息）

係兵咩
點睇得出

唔爽
想俾人管多啲

哦⋯⋯
聽到都唔知比咩反應佢好

救返你

ya!!!

點會係兵呀
好似比佢中出喎

楚楚（被我救回）

女仔出到喊呢招真係無得玩,大絕

而家佢話我對佢越黎越差
做咩都唔諗佢感受
但其實我自己真係真係正正常常咁過每一日
只係我間唔中做錯就會比佢一直鬧
但今日就忍唔住

我都唔知...

我個心好撚痛無兩日前咁痛
但都好痛

廚廚

我黎管你

AW巴世界第一

係我救㗎！

做咩

我要將你拯救

Hug hug幸幸

屌駁唔到

攬住你

逃離人類荒謬

我d手足呀還返比我

攬實我

就用我的雙手

咁講你成日忍佢喎
嘈完有無傾過其實？

牙奇啊牙奇

你可摸耳愛下自己

唉 各種無力感
今日有個女仔好似俾人帶咗上私家車

唔巧咁啦

攬到你實一實
好耐都無比人攬過啦

帶着你走

幸幸 我都想比人救走

絕對認同

愛下自己啦 唔想你有事呀

傾下啦
雙方一齊付出先叫拍拖
得一個人死頂嘅不如分手

奇奇呀

我愛你

我都好耐無

牙奇表示屌撚柒住

牙廚廚

你打我

你係男人嘅話我會嫁比你

Hibb 仲未放工

係，我成日比佢鬧我都唔出聲
我都忍住
每次嘈完有傾小小
真係小小
每次係我打文同佢講我做錯乜
我應該點做
但佢就唔會比回應我
就咁樣原諒我
但其實我想佢比回應我
教我點做

唔好唔開心啦
有廚廚陪你

捨得返嚟？

我唔知呢種係咩感覺 我下巴震到停唔到

而家傾都冇得傾
佢話分手
佢講睇得出我話想分手
但其實我唔想

我去變性

分手
一段好嘅關係唔撚會係咁

等到眼訓

好多年了

呀！！！
我要爆啦

呵返

不掙扎 只緊扣

屌收皮啦，根本係佢想分手

之後錫你春袋

你完全比佢食住
而家拍拖定返學
寫悔過書

我都等男朋友等到發臭

笑左
唉 睇少啲資訊 利申我做唔到

毒撚攬你得唔得

得

幾耐

我地一齊走

唔好 唔比

奇奇在

互攬啦

我隻手同塊面都有d痹痹地
做乜笑我

想怒食十碗芒果小丸子

凖備好

攬我

你放手啦...

太大壓力呀？
我笑下巴震（有畫面sorry

攬埋你

食 陪你

我攬哂你哋全部人！

有無試過喊之前下巴會係咁震 驚既時候都係

而家食譚仔都要睇鋪頭 今日呢間好食

我要食到200磅

唔好比我下次見到你 我實捉住你黎攬
利申free hug上癮

捉住我嚟攬啦
好想比人攬

6年都黎緊

想cow我咪出聲囉

一定會 有緣相見

驚就有 喊冇

奇b萬人迷 排隊尾咋

好 要你

奇b好柒

淨係笑心靈脆弱既小弟

可恥！ 好可恥呀！！！！！！！

心情好返d 無再痹了

你可摸耳抱起我

好耐 me輸了

有你真好

好 等你

想cow我未

多謝

衝埋嚟攬我？

抱起黎攬

想了

YO 各位

寶寶

我已cow了你

Yo

等你

仲可以攬自己張被

牙寶！

我攬公仔

好gay

點cow

約我跳閘

就聽日

傳奇B!!!!!!

佢有新女朋友了 我仲係到做緊乜
屌你老母

wake up

今日做咗咩嚟

幸
豬

我同幸幸講

我全都要

Move on啦

唔好要我

更加想死 屌

我完全唔知自己做緊乜 個人震緊

你唔想咪唔要囉

唉 唔值啊 醒啦

可以死心,唔好咩

要

一定啦

你頭先又話唔好要你

唔知點算好而家

沙田新城市好有氣氛呀
爽

我同佢講，個女仔肯定想溝佢，佢身邊嘅fd都覺
佢話無喎

淨係想死 屌

唔想承認姐,咁先可以慢慢發展

講下咋

諗起就想咸

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

又hurt me

黎明來到，要光復這香港，
同行兒女，為正義時代革命

牙幸

好複雜嘅感覺

唔理你了

點解

係要d時間消化既
不過唔好鑽牛角尖

成日恰我

你又話互恰

我們都傻 傻在為一段沒有未來的愛情付出
還在期待會有奇蹟出現

又好似係喎

唔敢鑽啦 佢都有新女朋友
自己再痴情落去都無用

無架啦

誰沒有為愛做過傻事
只是問心無愧 諷刺也無所謂

而家佢封鎖曬我
佢話我以前對佢好好
而家根本差過以前
會鬧佢唔會諗佢感受
佢同我講佢去台灣讀書
佢話唔會為左我而放棄自己嘅前途
佢話唔值得

奇奇同大家講！
逝去感情留唔住㗎！
如果對方係背叛你，證明佢都唔係咩好嘢嚟㗎！

大佬啊，平淡期係咁㗎啦
無一段感情長期都熱戀期㗎
同埋我唔覺佢有珍惜你對佢嘅好

係完全比佢食住
因為真係之前對佢太好
無論佢錯都好
我都會氹佢
乜都我認錯先

佢根本就想分 搵十萬個理由俾說話你聽

咁講其實好自私
淨係識話你對佢變左點點點
佢自己呢

唔捨得佢

下個會更好

dont cry

真
背後意思都係想話唔愛你

冇得再唔用套

寵得太勁,注定結果係咁
除非你可以對住佢成世都放低自尊

有邊個會捨得？
你咁作賤自己有意思咩？
佢唔係愛你，佢純粹想有個人無條件對佢好咋
你又比佢食住上，宜家你想公平少少佢就覺得你對佢唔好

希望

一定會

啱

佢每次收工我都會去接佢
有時候我返工太攰
會唔記得做佢嘅野
有時候會大意小小
但佢會係咁鬧我
好似今日放完工即刻接佢
但佢仲話我遲到 我好煩之類
平淡期真係平淡
但都帶幸福

而今日我同佢講因為買野而遲左
但係間超市冇佢想買嘅野
我最後都買唔到
但佢最後同我講返我遲左但都係冇買到

我把口就好撚直接嘅，我就唔希望見到你哋唔開心，想你哋知道其實要好好愛自己，叫春ok放負ok，但你哋一定要醒，唔好再沉溺喺一段錯嘅感情，沉迷喺一個仆街身上。

好明顯啦，佢想分手
一直一直用好小事去逼你忍唔住鬧佢
繼而就分手

奇仔大家姐

我自己對佢有不滿我冇講過
只係輕輕易講下
但係佢話我有變有唔好
我都會做返好
但一有小小錯就會係咁話我

就算有都唔會
要安全

奇奇心痛大家
以前連登都好多人鬧醒過我

自摺

放唔低自尊
每次都會唔開心
但都係自己忍住

知道 奇b!

愛你
抱抱

摺埋一齊

收到奇b order

要分手 幾小事都分得架啦

自己唔想同佢分開
真係鐘意佢
但係自己一直比佢食住上
每次自己都認錯

之前試過幾次晏就明明約好左同我食
但轉過頭話同fd食
最後得返自己一個食

真係傻

我終於搵到個藉口去踏過呢步了
多謝我朋友爆料比我聽
搞到我更加想睇條女咩樣

奇奇

佢同我講佢係我一件一件事咁
佢話受夠啦
唔想再咁落去
話自己想去台灣讀書
但佢同我講
我唔值得佢留係香港陪我

而家咩都封鎖曬

我都好傻

幾時都話
理由嚟㗎啫

真
我食唔起

你鍾意佢咋
人哋唔係真係咁鍾意你㗎
係真係愛你，會咁對你？
你自己諗

咁你夠一直受佢氣啦

以我同佢相處
佢係鐘意我
但係佢係覺得自己好多野都係啱
佢做就得
我就唔得

因為每次佢臨時唔同我食
我都笑笑口話好啊
但自己就

=.=

就讓她過去吧

但係最後得到拋棄嘅係我
而佢可以做返自己野
但我就

心靈創傷
未試過第一次咁鐘意一個人

理撚得佢

我呢次都係啦 真係用盡全力去愛佢
我都知自己脾氣太差 要改
可惜佢都唔想比機會我 無辦法
但到頭來 佢都係要成為我生命嘅過客
我地阻止唔到呢樣野

我聽斷點聽到喊

same

你未move on啫

我都係盡全力咁去愛
唔驚會有損失
第一次咁去愛一個人
但無論自己係咁做錯野
而且佢話機會俾左好多次我
冇珍惜到
但自己真係有落力去改到

我唔願意

帝帝

廚廚做咩喊

只要知道自己有盡力就得架啦

諗起ex 唔開心

想做到佢心目中嘅我

唔好唔開心熊仔攬番你

Sor

熊熊

但到頭來 你咁樣配合佢 無意思架喎
你都做唔到自己

不過熊仔成身汗hi哂落你到

唔介意

呢句真係好岩 生命過客
我由第一日同佢一齊 已經認定左係佢一直行到最後
原來最後係唔春溝通出左問題
而佢地依家同邊個一齊 我地都係阻唔到

自己都唔係當初嘅自己
而家為左佢要做返正正經經嘅人
但當初嘅我係好貪玩嘅人

咁繼續攬

bu吱吱你

嗰陣我同佢唔去搵方法去了解問題就已經係個錯
想同佢行到最後又點 想睇佢由幼稚變成熟又點
根本都阻止唔到到最後件事嘅發生
終於要接受佢唔愛我嘅事實了

仲有理智

就當唔好為佢 為自己諗下啦
要好好咁愛自己

當然
不過夜晚頹

我好叻

屌

叻叻

hack你we7

即刻改所有嘢嘅密碼

有我地

下世小心啲

唔愛自己
寧願愛佢多啲

多謝你地
上連登上到唔洗訓

有無獎

女朋友話留我係到都冇用
放棄我

We7有個function 係用短訊確認做登入。

我del左we7十世，岩岩裝返登入睇到邊俾其他裝置登入過，冇爆到我pw

你唔愛自己 人地點愛你

俾人知道左手機no.

女朋友話對我放棄

好彩你仲有d常識

好多夜鬼

好hurt

屯門牛牛幾時撞死哂佢地

就由她去吧

幸幸

油油

柔b佢有新女啦

食飽

ig講
放棄我
點解。。

都已經唔關你事

小小

大家今日柯左屎未

否

痾左 爛既

我想食蘋果

如果佢睇到呢個po 然後爆到我acc 我呢到每人派10k 加裸跑18區

其實有啲痛 無乜感覺 但我要醒了

屙咗

邊個邊個頭先想hack佢個acc嘅 嗰個驗證碼嘅
爆咗有錢收

係咪我個名太好聽所以成日叫我

有鑑於最近在香港發生的嚴峻局面，我們見證着香港年輕一代為保衛香港的民主自由和法治，不計代價地付出。作為一群身處海外的港人巴打絲打對他們所付出的血汗我們一一看在眼內，因此我們召集一眾志同道合的海外港人，希望略盡綿力為這班香港勇敢的年輕人做一點事情。我們希望再次發揮香港的獅子山下的守望相助精神，提供一個讓他們稍事休息，暫時離港到另一個國家的打工渡假計劃。在短短的數周內已經有數十個家庭願意伸出援手，讓此協助青年打工渡假計劃增添不少力量。

為香港自由努力的年青人，你們並不孤單也不應放棄生命，帶着烈士的遺志將恨化作愛留存力量。
你無需感到灰心自責。只要你有勇氣踏出一步，世界仍然很大有容納我們之處。
所以請你不要放棄你的人生，歡迎參與體驗計劃讓我們協助你在澳洲工作假期。

將下列的協助計劃表格填寫，讓我們幫你完整的安排合適的家庭作為起點。
我們下列的服務安排包括私人以電話一對一收集及核實安全保障每位的私隱權，
所有蒐集的敏感資料將根據澳洲私隱條例處理，本會絕對不會隨便向外透露所收集得之個人資料。

方便入黎同我們傾傾你的想法

#standwithhongkong #welovehongkong

Yes

錯哂

基肶好好食

咁多支那人今日下晝？

食咩

去皮雞肶

咩樣

唔好侮辱隻雞

我又食

我問油嬸

有冇食水果

有圖

平時會食 宵夜就唔好咁過分了

快醒 大把好仔

咁我走

叻

食完了
最多燒浮仔你食

我每次上黎都有叫人 有禮貌
唔係淨係叫你

邊到買

叫左浮雲哥未

夜訓唔靚女

好頹
仲要死幾多人..
應承我唔好睇唔好自殺好無
一齊撐住

回來

Yes me

叫我

本身都唔靚

OK叮叮基肶

好番未

哭了

自己郁手切舊肉出黎啦

唔食人

未訓既咪入黎傾下計囉（59）

好返好耐

所以呢到就係轉換心情既地方心情唔好請上黎比人氹

唔緊要

啖啖肉喎

假

新人留名

乖

再喊就bu吱吱你

唔乖

唔喊啦

帝

奇仔

浮jai

995

996

聽日會見到好多西裝哥哥

等小妹都著靚啲

咁正？